8個月,香港人被黑警殺死超過1千人!

唔好問點計出嚟, (ok,8個月即係一日殺4個)

好易,一棍死一個, 加埋暗殺,虐殺, 姦殺,2千都嚟!

但一隻黑警都冇事
民賤聯
三屍十四局
勝在有險可守d釘官可以招搖過市(其實佢哋最易)

香港人重自己呃自己, 以為有工返就係一切!

點計出黎，真心救教